香港警察今日突然間好克制 冇催淚彈 冇用棍打人

今日警察突然間咁軟既 得水炮
畫面好靚喎

咪出咗tg囉

靚有鬼用
佢個黨安法已經抵消哂所有野

夜晚就直接開你拖

你眼殘? Police State咁都叫好克制?

此po已完勿回

香港有警察？

五毛洗地咁明顯

冇出就出少句聲 冇人知你係智障

克你老母

其實你有冇出過去

你平行時空？冇tg？

今日係相對克制，啲人指住佢地鬧

今日回歸 唔可以上頭條 但無用

不過佢洗錯地

你真係on9 唔係扮
未撚訓醒

出哂喇

樓上係五毛，拉

有tg

封撚曬成個港島咁克制？

屌你都費事

可以睇翻cctv 慢慢捉嘛

咁都叫克制 香港人千祈唔好習慣呀

拉

三毛又出黎亂舞

唔洗出

直接捉入上車殺

Hey asshole are you kidding me

咁叫克制？
咁美國班警察真係慘

其實係 今次好撚做戲feel果班死曱甴

三毛 拉

五毛死全家

樓主係外太空番來啊？
今日咪出咗TG囉，瞓醒未

目的已達

快撤

皇恩浩蕩
感謝黨

邊撚度克制呀

盲？

咪出左囉 on9仔

訓咗？

班狗開始知道自己就做condom

屌你老母

得水炮水炮幾時spin到係低殺傷力

你有冇出

因為你冇出過去

你係唔係無出街？

你都戇撚鳩 槍都開撚埋啦

有水炮車

弱撚智

係呀仲同我講唔該俾水我飲呀

五毛post,拉

你瞓左定啱啱放監

未夠鐘啫

樓主老母個閪應該最克

我屌 而啲post都上熱門

淨係頭4隻字都知佢係狗啦

拉啦仲講

今日胡椒球、噴椒、水炮、tg乜都有

訓左？
拉

繼續拉

拉啦屌

克你老母 拉左個啲面對國安法 隨時消失啊

真槍都冇開

有支旗都拉，克你老母

起底 低智商五毛嚟 BLOCK 拉

Tg, Pepper spray, 水炮車都出晒叫克制
咁我屌你老母都好克制

出水砲兜頭射=克制

比人強姦只係屌西無射精啊 屌你老母

溫馨提示

2020.7.1 港島開始多人

邊個話冇人 有圖有真相

港島現場慨況
隊頭中環遮打，可回IFC休息
金鐘請入PP，但勿經天橋，危險
政總一邊冇人，請勿在地面停留
灣仔可行(建議電車路南側)
銅記大混亂，時代有戲睇
維園平安，入夜前請離開
天后請回來，前面是絕路
北角極危險，福建黨衛軍

建議大家入夜前休息食個飯

==下半場活動==

十八區和理唱正式啟動

歡迎查證、報料、更新、轉載

冇tg??

你係咪on9

你嘆緊冷氣聞唔到咩

又到隻五毛